让过去过去，让未来到来

看到一个很难过的女孩相比较而说还是个孩子还在读高中是JJ的粉丝和男朋友分手了貌似是因为小三看到她发的很多状态 很多文章好像她还自杀了其实我想说应该好好爱自己了不是非要恋爱 不是非要这样的人的陪伴我曾经也觉得自己难受地要死了那种感觉我还记得但是已经不疼了时间果然是很好的药会冲淡很多的东西不是不会想起而是想起来了不再泪流不再心里揪得难受不再觉得没有ta自己过不下去不再会了也许这是成长要经历的吧其实关于爱情真的没有那么简单你喜欢的人不喜欢你了喜欢你的人你一直不喜欢两个人从陌生到熟悉总是走着走着又从熟悉走到了陌生但是一路上不会让你停歇总会遇到更多的人不管是对的还是错的相信都会教会你一些东西都会让你懂得些东西等真的已经放下了请对那个曾经铭心刻骨的那个ta说一声  对不起 谢谢你毕竟ta曾经给你那么多感动那么多快乐和笑容。。。。。。。。。。。。